終於收到確認電郵，係開心嘅

是咁的，尋日下晝十二點註冊，結果等到今日淸晨四點先收到確認電郵，勁驚註冊失敗

有冇巴絲同我一樣？

恭喜LIHKG開張大吉！

我都等左6個幾鐘

等左>30hrs, 終於啱啱收到啦
好感動

等左成日

仲要係喺垃圾郵件度打